大家點睇今年各大院校學生會？

今年各大學生會都差唔多出晒爐，而家選完既有城大同樹仁，理大中大港大浸大都好似就黎大選。而理大果邊今年就四支候選互撼 。城大既佢地就打本土旗號，佢地會長同副會長上過陳浩天節目做嘉賓，我讀城大對其他就唔太了解
其他院校有冇巴絲補充

科大冇人上SU 莊

報告完畢

冇人肯上su，我周圍既同學都話玩命，本身想入城大果支，最後卻步

Y not?

因為我year2 下年想exchange
所以我都係做打手
Btw 城大果支連campaign隻色都係民族黨紅

邊個選到都冇所謂
學生會出左出聲明之外仲可以做乜?
得罪講句
仲衰撚過佔中之前

要做嘢先得

果陣食正831既時勢，點樣可以同而家相提並論 而家最緊要既係啟蒙

咁而家選唔選到？:

除左港大學生會 其餘有咩討論價值

冇撼莊仲有咩討論價值
Billy個年就話有花生食啫
上年個焦點都係中大星火鬥左膠莊

出聲明同內鬥咪最叻 大學生學人玩政治咪好似青政咁囉 比中共秒殺

理大就梗撐本土莊理賢 入面有本民青有熱普城 政治光譜大
中大就得一支本土莊Echo 又係本民青熱普城
bu就壑鈺 又係本土莊 不過用民族黨紅
lingu啲垃圾今年好似組唔到學生會

反而想知hku同ust多啲
lingu就不嬲垃圾多左膠
ied無乜討論價值

Lingu 選唔到啦，唔夠票 ust無

八大入面
今年得poly有撼莊
仲要有4支
1號莊仲比人爆有新民黨黨員

xD

Ust 斷莊好似